(爭抗必備APP!) Bridgefy 以人民作為網絡!

無懼緊急法封網絡，每人手機成就藍芽網絡，保持抗爭資訊流通!

大家可以參考返之前既POST:

【突發！！！】Bridgefy公開支持香港示威者

Bridgefy 有 4 種使用模式，能因應沒網路的「非常時期」

(1) 人-人模式（PERSON TO PERSON MODE）

在這種模式下，只要打開藍牙就能與距離使用者不到 100 公尺的朋友進行私聊。
可以即時召集當區手足, 聚集, 再一齊行動/出發

(2) 網狀網路模式（MESH MODE）

在 MESH MODE 下，可以透過中間點（另一名 Bridgefy 使用者）與超過 100 公尺以外的朋友聊天，也就是呈現【人 1-人 2-人 3】的傳訊模式，使可能通訊距離達到 200 公尺， 人 1 與人 3 之間的訊息將維持私密性，人 2 是無法閱讀其訊息的。
需要多人使用，組成藍芽網絡，越多人網絡越廣

(3) 廣播模式（BROADCAST MODE）

在廣播模式下，使用者可以同時向周圍所有使用 Bridgefy 的人發送訊息，即使這些人並不在聯絡人列表中。
可以行動中宣佈重大決定時用

(4) 線上模式（ONLINE MODE）

除了這三種模式以外，Bridgefy 也有 online 模式可以使用，可以透過網路連接到所有有使用 Bridgefy ，並同樣是以網路連線的朋友們。

唔好只係自己DOWN, 要傳開去, 連登以外既人!!
一定要盡快一人一APP, 已經有傳831可以推緊急法
唔好鬆懈!
光復香港 時代革命

IOS:

幫手推

[一齊拎no no]
利申有三幾次拎不反對通知書嘅經驗

2017年7月1號香港民族黨舉行淪陷20年悼念晚會，唔單止拎唔到不反對，而且收到禁止集會通知書(唔係反對)，再宣傳該集會，已經可以被拘捕。

當你拎唔到不反對，你係可以上訴，咁佢要揾幾個社會賢達，例如退休法官，組個panel處理。果次上訴 #香港警察 請哂律師，然後整理哂香港民族黨或我個人嘅街站、集會紀錄，cap網上啲留言呀(you no gun you yes gun果類無聊野)，呢樣果樣整個powerpoint。當然你都要申述啦，我冇野講都得嘅。搞左個上晝，否決左我嘅上訴。

香港作為一個發達嘅公民社會，人人都可以去申請不反對搞遊行集會。例如我號召全球華人，參加撐港獨遊行，山東街頭行到尾，預計1000萬人參與，我行入任何一間警署就可以申請，唔批可以上訴。

你知啦，香港而家個個禮拜示威，又冇大台，同一時間有一千幾百人申請不反對有幾閒，50人廣東道遊行街頭至街尾，50萬人中聯辦門口集會，299人中國外交部特派專員公署前集會，400萬人遊行過紅隧。唔批嘅話，我咪上訴囉，你又要揾幾個社會賢達嚟處理。

#公安條例 #惡法 #不反對通知書 #nono

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

已dl

係WHATSAPP GROUP傳開去, 叫朋友一齊DOWN

用zello好過

bridgefy好似無加密 如有錯自膠

呢個真係唔知, 但用藍芽唔係用上網, 無加密會有咩後果?

831見

會俾人直接拎哂你所有對話資料

lm 遲D裝

推

push

add 人要電話號碼?

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

Zello does not work without internet access

之前做過少少research
係無網絡情況下最好既溝通方案應該係呢個

Gotenna Mesh
又穩定，傳訊距離又遠又有加密
不過最衰要俾錢買

寶寶投稿 #自行判斷
本人為迪卡儂員工, 當然係今次運動嘅最大供應商. 所以最近大陸海關扣起咗啲貨, 所有頭盔黑色衣服保護裝備球拍浮板手套等等通通都被block哂. 所以要買就要快唔係將會冇曬. 最後畀錢嗰時會有個客人評分系統, 唔該各位手足幫手撳個最左邊個笑哈哈, 我哋啲bonus靠佢. 我哋會繼續幫大家爭啲貨返嚟, 香港人加油呀!!

要俾錢, 應該好多人唔用

推。 萬一被斷網可以救命

Tui

down左唔識用

幫推

無人用的 次次都唔見有人講野

希望今日香港中區無暴徒出現啦
要暴去其他地區咪仲好

推推推